覺唔覺成日話去少次旅行睇少場戲d人on9

我出世黎享受唔係受苦
做野搵到幾個錢要全部放晒樓同婚姻都on9
買部新電話 大4k電視打機 都要被講句人大啦
要諗下將來 計劃下家庭 去少次旅行 儲下錢啦

你生活如果真係咁 好心你反省下啦
你個d 叫做緊奴隸

ps 用緊iphone x , 55吋4k sony tv擺房，公屋，有電單車既窮撚，一年兩個旅行都係用一萬蚊

唔好問點解公屋點放55吋 你要放實放到

點解要理人點睇?

月入多少

返工放工準時都好緊要 我從來唔ot
由鳩佢俾壓力我 最多咪轉工
常理被扭曲既野 我通常都唔妥協

都唔明香港人咁鐘意食屎
搵萬幾兩萬既工周圍都係
見到d 朋友成日ot 到7點先走

岩岩先加到2萬1

住公屋做到咁都唔係好難姐
最難係出面租屋都做到

目標唔同姐
淨係享樂都唔得既
去旅行 睇戲 買奢侈品 可以
但要有節制

屌你老母 我要嘅喺生活 唔撚喺生存啊 你明唔明撚明啊！

冇錢學咩人講生活

比你草到錢唔使咪又喺冇生活可言

你唔生仔其實就無問題，可以好好享樂

Yes堅戇鳩

成世人想享受少少都有罪咁款

你睇政府錢家有道個廣告叫人唔好用花紅買電話儲錢買樓已經on9啦
根本林鄭係想推高個樓市全民瘋狂買樓

冇錯 最緊要知自己要咩生活
唔好害到下一代就得

活在當下